菲律賓股市復市後急瀉22%

菲律賓股市復市後暴跌，PSE指數報4147點，跌1188點，跌幅22.3%。

當地股市之前暫停交易兩日，債市及匯市亦停市，是首個因為新型冠狀病毒肺炎疫情，而關閉金融市場的國家。

人類總是不肯汲取歷史的教訓

唔配合國家隊咁撚串 呢鋪實要打把